有班痴線佬免費幫DSE同中學生義補

佢哋之前仲有出高汁mock比學生做快d推介比多d中學生啦

你問我答 telegram 義教問書

佢哋個channel

同IG

—————————————————
👨🏻‍🏫導師👩🏻‍🏫呢邊fc

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
🚫未驗證老師🚫
❌請勿進入直接學生問書grp❌
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

—————————————————
📖以下問書僅限DSE學生！

中文:
英文:
數學:
M1/2:
通識:
Phy:
Chem:
Bio:
Econ:
BAFS:
中史:
Hist :
中國文學:
Eng lit:
Geog :
旅款:
ICT:
VA:
Music:

Pish

有咩方法可以陪伴到112個人？

g持！

Push

P牌仔推唔郁都要push下！
光復學位！

大學學位應該要係屬於真香港人

Push !!!!

Push呀!!

推 齊齊入大學

推推推

push 呀～～

佢哋仲有免費幫人哋改文㗎

Hi 巴打 唔差在俾我係到宣傳埋添

義補要人！！
Tg Channel:

[義補戰線要人！！]中學手足都入一入！

（我哋係做面對面、單對單義補為主）

push +1

友台

讀緊U 想幫手義教

+1
可惜唔喺香港+唔係考dse未必幫到

可以睇返呢到

唔係香港都得㗎，有唔少義師唔係香港，主要係用tg嚟答問題，你可以入 d tg gp睇下點運作

Joined不過我問數嗰邊話要dse/al

🤔其實好似如果有幫DSE私補過都得？！depend on admin

無一早走咗

G持！

幫痴線佬們推

有冇趣幫佢哋之餘join 埋我哋呀

我哋係友台

可以幫手義補嘅手足就聯絡我哋啦
Tg Channel:

[義補戰線要人！！]中學手足都入一入！

補習係冇免費㗎
教師都要搵食㗎

要免費都只可以有官司在身
被家人經濟封鎖嘅手足啦

如果佢哋有入gp，咁一定可以。

btw，我哋幫嘅係中學生我哋唔想知佢有冇官司，唔想知佢做過d乜wor，係學生，係真香港人，我哋就會免費幫

你當出面義教嘅老師係咩？
大家理念唔同，就唔好衝出黎柒啦
有人捨得用自己私人時間去唔收錢教又要比你批鬥，
仲要限埋人咩學生先可以免費？
係咪你太渣無人搵你補咋？
Btw,答條問題都要問埋人私隱嘅，
低能都知唔好講啦，
點知你係咪狗chok料？

順便提一提，唔會有人問你做過d乜，亦唔攞任何個人資料。無論成唔成功都不收費。

其實咁樣幾好，可惜唔熟dse

有冇成績要求？唔想誤人子弟

Depends on唔同嘅科目，有d要5以上，有d要5*以上，tg有details

Btw，可以留意友台

可以幫手義補嘅手足就聯絡我哋啦
Tg Channel:

[義補戰線要人！！]中學手足都入一入！

推下先
手足要加油呀

推 !!!

推

街外人入去答問題得唔得？
我驚我出太多聲現有tutor會不滿

最好做返tutor認證，不過都係depends on subject

認證有咩要搞？我諗我咩認證都會過到嘅
會唔會唔歡迎專業tutor? 雖然我唔會R生意，但我個tg 個名可以搵到我個YouTube channel/ fb page

push

Details 睇返
大概係send返張cert比相對應嘅panel，記得遮名同所有個人資料，淨係要個分同用手寫你個tg id就得

推呀!!!

再推!!!

Pish pish pish